今日揸車冇睇水溫，揸到出白煙

拖車拖番車房
車房話水箱喉穿左
仲燒埋幅V6 3500cc 引擎
整番話要三皮幾野

拎去劏

恭喜

車房相熟？
我上次又係出哂煙都無燒到引擎

咩車 我都係3.5 V6

我都係

整，跟住放在佢

相熟
唔知有冇昆

豐田

日版大霸嘛 你自己都開鋪講過啦

水箱冇水爆水箱就聽過
爆偈就未聽過

開心

搵到位泊咩你？

咪撚戇鳩啦

唔係大霸王就alphard 啦

咩年份
如果打前 唔會賣靚價 整黎晒錢
有冇多d資料 不過3.5

會爆偈 如果唔係d水黎做乜 拎黎吹冷氣呀

overheat 淋機器

na車？

一件事開幾個post講幾次
你煩唔煩呀